Quit左IVE 唔知點算

GPA 得1.3

樓豬智障？

證明你失敗既重要里程碑
快d影返張相 selfie下

轉行做雞